Když jsem byl kluk jsem vzdy trávil letní prázdniný s rodinou v vesnici .
V té době jsem se nestaral o peníze .
Blízko u nas byla písečná plaž ale dávali jsme přednost kameným plazím .
Tam nebyla nepříjemna atmosféra a voda byla průhledná .
Být ze Špaňelska má vyhody .
Po obědě všichní se odpočivalí v vesnici .
Já mohl s bratrancem hrat si a smát se bez omezení .
Ale ta pohoda se měnila do chaos když znovu se dny zkrátily .
